連登居然覺得屌撚醒幾十個泛民係難過改變幾十上百萬香港選民

根本講咩白唔白票係冇撚意義,根本泛民肯改就完全冇呢個問題,成撚日叫人含淚含淚,而家玩到要含埋撚投票,問題出係邊?

係出係泛民到呀,泛民肯改根本完全冇白唔白票問題,未直接投泛民,完

但係而家居然要求上百萬香港人含撚而唔係迫泛民改變,點解白票論逾黎逾多人支持?問題出係邊?

又係泛民呀,泛民唔撚肯抗爭呀,泛民唔撚肯承擔呀

佢地唔撚郁你居然想叫百萬計的選民含撚,你自己諗清楚有幾多人肯不停含撚,我只係問你一個問題,有幾多人真係見過自己區區議員? 相反建制日日做緊野唔知呃到幾撚多人,到左9月你又剩係識叫人含撚,白票論只會更加盛行

但係連登LOGIC 竟然係屌醒泛民係分化,剩係識講白票論ON9,總之你含撚就岩架啦,完全冇人諗點樣可以唔撚使含撚,定係連登真係基佬多真係咁熱愛含撚?而家係有幾個月時間迫泛民改,迫唔到係冇可能過半,因為而家黑警開始轉暗中清算,到時冇圍攻理大中大係冇撚可能有區選個投票率,到時你地班柒頭刮係會屌人分化界票白票而繼續唔會檢討

樓主等被5毛 pr sir 分化啦

十萬喎

你做咩分化？你熱狗定共諜？

圍住泛民打飛機就當抗爭左?你有冇撚睇清楚泛民做緊咩先? 一陣本土比人DQ比泛民迫走你難保大把人廢撚事投票

唔永續抗爭條水點做得長